有無人有興趣今晚落夏慤道，向林鄭展示民意？

不犯法，不衝擊，不警民衝突。

純粹係林鄭宣佈撒回後，向林鄭展示民意。

Forward 比班 和理非
係時候要救番班勇武 唔係佢地，到今時今日都唔撤回

光復香港 時代革命
調查黑警 還我公義

大家唔鬆懈 條八婆冇咁順攤。
唔清算黑警 就清算我地

你去我𠰴介意

太急
call多啲人

等民陣叫人好似好d

推 tell her NO!

太急

我實去，人唔洗多，一千幾百就可以，五大訴求，缺一不可。
set個時間之後散

打鐵趁熱，人唔洗多

五大訴求，缺一不可

PISH

今晚9點左右？
不衝擊，不警民衝突

金鐘站多狗，請注意

小心, 太趕召集唔切
一陣反被interpret 反對既民意好少

人唔洗多咪即係無用囉

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

你開完post 班狗又要守夜嫁啦

班狗肯定會過黎
到時咪又係會衝突

唔好急，暫時未知對方目的，點解無端端肯撤回，睇定d先，不要跌入對方圈套。

唔需要，直接9月8展露

你唔好等夜晚先嚟講??